快快手叫多d大陸人黎香港露營

嗱嗱聲過黎破壞晒個環境
咁咪可以用黎起樓囉